第時結左婚，有冇可能租4000蚊樓下既樓

如題，窮撚想同各位請教下

有，100 尺

女朋友話要乾淨 企理 有冇可能

100 呎都可以乾淨企理

真心定假膠
套房都唔止
深水埗個隻

公屋 ？

4千連深水埗唐樓鄰居係雞係渡友都租唔撚到喎

工廈租studio

一人夾4千都未必得

五千套房有機 四千難啲

住緊公屋實用面積400尺
交緊3200蚊租
慳唔小

巴打你講野咁生動

會唔會驚火燭，同嘈

龍床盤都六千幾

有，日租？

係有..排十幾年公屋

套房

住工廠

大西北村屋嘅套房

有
日租4000

有 太古城兩房一廳 4000蚊租到

睇你邊頭返工 九龍返就租返凱旋門

比4000蚊就咪咁多要求啦

公屋

無錢不如唔好結婚

住緊佐敦套房
3700/月
打開門有兩呎郁然後係廁所

仲結婚，唔好害人啦

鄰居係雞有無折？

得

呎租4000蚊

仲貴 收工過一過隔離又400
訓唔著敲敲門又400

麻煩, 比一呎我

如果隻雞係渡友, 會唔會有快閃優惠?
佢癮起果時, 100已經有交易 ?

道姑都屌 痴撚線

4000 US Dollars

結婚
生仔
排公屋
十幾年後
上樓喇

其實可以

我有朋友住藍地村屋，都有200呎，不過周圍都係鄉黑，要小心啲

或者住唐樓，識人住太子 9樓要行 9層樓梯不過間屋有400呎

100都難

佢On9無必要同佢認真

4000$住到禮賓府都得

禮賓府係免費……

俾特首住。

4000租果d
會唔會差過你而家住緊果到?
比我真係接受唔到搬左仲差過唔搬

人獸都有人玩，道姑，濕濕碎

yes mo need buy

okay, 住我露台

返大陸住就有

有，中山，佛山

租個車位，叫架車做老婆

一次滿足兩個願望

唔撚買樓 卜街 唔好係連登講野
連燈好多地產狗搵食

冇聽過窮人唔好生仔?

公屋可以